一人一個打破香港人奴性方法

我先: 投胎下世唔做香港人

無辦法

結果做左中國人

中國人：你們香港人住的屋為什麼都是這麼小的

所以先話要投胎

Shit

人人住公營房屋

做中國蝗未必會唔開心過香港人